連登成立以來 講故台有咩高質故

有咩故係好睇？
大家推介下你心水嘅高質故

魔瞳for sure

之前睇咗個短篇故講 騰訊

講個主角坐完監出嚟發現自已有騰訊股票

一下子變咗股神 , 之後仲同D金融大鱷 鬥智鬥力

個故好撚高質 , 值得一睇

一定係薯仔既所有故
蛋牛治同壽司故

表姐

墨説
裕賢先生
佢哋嘅故都好睇

羅馬鬥獸場
有一晚一個來電
魔瞳
將宅女變做女神

仲有先生系列

有D係舊故啦 , 仲要係舊登嘅
我係問喺 連登出post既故

推

搵到條 link

十幾年前買了騰訊，然後去了坐牢，現在一出來就變成了億萬富翁

我自己就覺得係奴教啦
或者因爲係真人真事改編，令我覺得容易有代入感，成個故事都幾好睇。原來監獄入面嘅生活係咁
作者係連登post名叫[少年監獄] 感受沙咀
真心推薦比大家睇下

金仔啲故

鬥獸場第二季
魔瞳仍然存在

其實連登可唔可以po鹹故？

等緊我個孫第時燒個結局畀我

絕對係呢個

斗轉星移巴打第二個故 睇到喊貴曬

第一個故都
我呢個局外人諗起已經眼濕濕

已讀不回死全家幾好

留明睇故

做金庸的男人嘅故

呢個既文章好中二病喎

佢就收皮啦 死狗公

無追半年15分鐘都睇得曬新章節

新嗰啲故係會，但舊故好正常，
不過中二病又唔差，當比自己ff吓，當然接受與否係另一回事
而且我鐘意佢個世界觀係一樣，唔同故事既角色都有機會相遇

Lm

陳四月
pure white

四月 妖氣報告
墨說 病港 虔誠者

中你老母二
返大陸啦

四肥
pure M

你個名先死返大陸下話

中二病係日文嚟，我死返日本先

睇到呢位巴打講宅女，我即刻走去追咗成晚通宵，我寧願我呢世都無睇過
喊咗第五次喇屌

又曦

第六次了

一個保安殺人事件故
唔記得topic係咩
好特別
重有一個叫深海浮屍巴打寫巴tb故

遺憾萬事屋真係極好睇！唔識講文筆好唔好，但睇落令人舒服又通順(唔知點解成日覺得有啲故好普通話腔 )
可惜佢冇再出故

自膠 原來有新故！

水月d痴線佬故

一場公司飯局，我們的命運從此改寫

有冇人睇過「我今年七十八歲」嗰個故，好耐之前睇，而家仲好深刻。

屌sorry講左舊登嘅故

係零

好似幾好睇

一路睇，個心好似俾刀割咁

Pure M
亞特蘭蒂斯戰記

歐子爭 全系列
陳四月 妖氣報告
三哥 全系列
Pure_white.........亞特蘭提斯戰記

穎兒

連登成立以來

陳四月嘅故

八運當令的所有故

in 三哥we trust

收皮啦 咪又係類似小三個d蝗語

金仔 for sure

中學睇到大學啦依家

其實你ON9既都唔好咁大聲話俾人聽啦

陳煩
墨說
唉瘋人
李小明
做金庸的男人
西樓月如鈎

如果計連登就呢幾個

【短故】我每日的工作，係起精神病院守住一個警察

LIHKG @ Android

講左咁耐都仲未有小霖

我黎刷存在感

沙咀

墨說都會有人話高質，黎黎去去戈幾味野

墨說嘅所有故 中二病世界第一

巴打快走 呢度我頂住

妖氣報告
先生系列
萬事屋
執劍
須彌
魔瞳

西樓/凍gay廉 大阪同地戀，其他故
墨說 all
裕賢先生 all